[行路拎]直播 新年行大運由大角咀到屯門碼頭

加油💪🏻

2:53 荔枝角aeon

咁晏先出發既 加油

訓晏左又食埋野先

3:10 荔枝角收押所

行大運

會行到好夜，加油。

咁晏出發。。d 景會靚d .信我

有緣見

預 9點左右去到

我預8點到旺角

3:33 瑪嘉烈醫院

行完 行運一條龍

3:46 荔景邨

去到荔景先發覺行原本條路會經過葵涌殮房同墳場

決定兜遠啲經大窩口落

4:07 葵青劇院

Lm g chi

4:44 荃新天地

咁多人行donki

Lm

成功give me five

好多人影人落

汀九

開始攰

終於到深井

是靚晚。去左7仔買個壽司邊行邊食

f屎

純粹推post支持下

行得都算慢啵
Ching 加油

行下停下 睇下野

嗰個手卷難食到仆街

到咗屯碼可以順便去睇幻愛橋

我覺得唔差喎 可能餓得濟

7:51 青龍頭

加油

見唔到盡頭咁

食完舊野好似仲肚餓左咁

有隻小黑走左出馬路
岩岩有架小巴差啲撞到佢

加油啦
我覺得最難捱係
過左屯公轉車站到黃金海岸商場個段路

8:49 屯門公路轉車站

小心d, 夜媽媽睇路啊

巴打到邊？